今日中環TG Party其實係好成功...希望第二日之後日子繼續

係冇辦法犧牲咗上班一族食lunch
同埋每個地區被人拉咗手足
呢個係成功攬炒第一步

希望明天同之後日子繼續

一星期繼續

哇 真係好辛苦佢地喎 lunch time都要出黎
估唔到香港已經發展到可以邊返工邊革命

中環係春袋

keep for a week! !!!!!

千祈唔好中環每日lunch快閃遊行

係但係唔可以用同一招 會被人捉到路

咁又係

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China

都已經無罷工，真係辛苦呀

被罷工感覺如何

銀行街，畢打街

推

今日中午繼續和你食，兵分兩路，中環尖沙咀

中環都引到佢地開 根本係成功

Yess